入黎排你英超半程最佳十一人

Mane vardy son
KDB Maddison
Fabinho
Robertson VVD Söyüncü TAA
Leno

推

利 完

清自己都唔擺

Martial
Rashford lingard James
Fred Mctominay
Shaw Maguire Lindelof Wan-Bissaka
De Gea

lingard
lingard lingard lingard
lingard lingard
lingard lingard lingard lingard
lingard

Mane Vardy Son
KDB Ndidi Maddison
Chillwell Soyuncu VDD TAA
Leno

Kane vardy
Son maddison kdb
Ndidi
Chiwell vvd lundstram TAA
Ryan

多謝死車狗咁支持我曼

洗撚排咩 利記咁撚勁

咁事實上firminho又無vardy咁sharp
Alisson又無de gea咁穩定
Joel matip又無maguire咁高
Jordan henderson又無maddison咁高章

貝碧托夫 朗尼
傑斯 史高斯 卡域克 C7
艾夫拿 費迪南 維迪 加利佬
雲達沙

利申戒賭10年冇睇曼聯

Schmeichel
TAA VVD Soyuncu Robertson
KDB Fabinho Ndidi Maddison
Vardy Mane

門將一定係ddg 無價講

識踢波有咩可能會擺maddison
只係一個狀態好嘅爵士/ 牙里

Mane Vardy Sterling
Maddison
Fabinho Ndidi
Robertson Söyüncü VVD Pereira
Leno

上年佢most chances create 第一名

舒米高
阿歷山大阿諾 雲迪積克 蘇恩古 羅拔臣
簡迪 麥迪遜 尼迪迪
史達寧 華迪 文尼

人地排今年 你講上年
你唔好講20/30年前

佢話狀態好
咁今年佢狀態好唔揀佢
唔通揀個狀態差過佢嘅人

Vardy
Son Alli(摩佬後) Mane
Fabinho Ndidi(諗唔到其他中場)
Roberto VVD 蘇恩古 Arnold
Schmichael

利+李城+摩佬後熱 差唔多

第二句

迪基亞今季就算啦
派唔少膠

好似已經好過上季

最強妖人greenwood都要打後備
就知道獌有幾勁

Iwob?

樓主個陣都幾合理，但我prefer用尼迪迪換邊爐！

文尼 華dee 揀唔到
麥迪神 高華石
舒服
羅拔臣 vvd 揀唔到 taa
揀唔到

Iwobi Kean Pepe
Fornals Barkley Drinkwater
Tierney Luiz Maguire Cancelo
Adrian

文尼 華DEE 阿伯咸
麥迪神 迪布 佐狗
羅白神 蘇恩古 VVD 彭利拿
RYAN

Mane Vardy Son
Jorginho ndidi Maddison
Chiwell Soyuncu Vvd Awb
Leno

普基一開始吹到咁能大
又比連登仔害能死左

咁多人揀leno cls

呢度D人淨係睇big 6既波, 撚知其他隊D人踢成點

弱隊出龍門

龍屎譚勁能到 要擺啦

你就真係唔識波啦 maddison 有罰球 有創造力 似阿里？

Son son son
Son son son
Son son son son
Son

Manager: Daddy

Jorginho換Fabinho

左邊幾靚仔

明明熱刺son都有

ozil

冇乜邊個英超龍搶眼
係leno 救過阿狗好多獲
今年印象冇咩派膠

如果摩佬後冇左太多場啦wo

屈福特全隊啦 15場10分都無
難過全勝

簡迪 邊爐 邊個勁d

簡迪係車都唔係踢防中
同埋佢傷左好多場下wo

譚都勁但大戰冇乜料到